[求救] 約女女去又一城可以食咩

如題
小弟A0 第一次正式約女女出街
之前單獨食過2次飯，不過都食得勁劣
第一次係食Food court 自己都覺得唔好意思
今次正式約出街睇戲，想睇完食得好啲，想問又一城有咩高質餐廳 價錢唔重要

好人一生平安

Post 錯台 sorry

Pepper lunch

Sushi囉

simply life

又一城好似無咩高檔野...
舊page one隔離果間意大利野，都岩拍拖既
但嘈d

openrice都唔識 ?

千兩

school food 韓國野

simply life
exp

或者城大AC1 canteen

pepper lunch 啦

simplylife,,晚市枱面點番個蠟燭
浪漫死

又一城好似溜冰場隔離個間都可以啦

M記

千両啦，港女鐘意！

開起手機台 都應該係食Apple

Dan Ryan's
幾有情調，食物雖然唔算好出色，但環境搭救
係想認真交往下嘅，食貴少少一次半次唔緊要啦

city AC3 lor，幾有feel又有景

Agger

去理想酒店飲糖水

入Shitty食

原來今時今日仲有人識「去九龍塘食糖水」呢句
利申上一輩啲人講我先識

Sweet o logy聽講唔錯

EXP
性價比高

3哥

譚仔三哥

foodcourt保平安

Dan Ryan's 幾好食

千兩

利申：我自己想食

溜冰場隔黎有間西餐幾好味

太撚平

Tam's Express

exp

Amaronies

simply life 溝女要食西餐

simply life / exp

Simply life 唔算好貴又好食
食飽仲有甜品
行下logon hm等睇戲
戲院個層yo mama yogurt好好食
女女鐘意食yogurt 一定愛上

m記
有shake shake薯條

食三哥

Dan Ryan's

轉場去九龍塘食腸仔鮑魚啦

係鐘意你既食麥當勞都好開心啦

上次同樓主一樣情況去
伏到仆街

雪村

安南，越南嘢
Pizza express，穩陣
穴藏，中上日本嘢

太嘈了

落mk把啦

新can囉

又一城大把啦下話

南山邨品香樓

多謝各位巴打 po錯台都覆
食粥食飯睇今舖

除左嘈左啲之外

Simply life

食神叉燒飯

咁睇應該都會去simply life
有冇必食推介

寫返個包膠呀巴打
祝你馬到功成

Simply life +1

cova點睇

利申:未食過

EXP 前幾日食完唔錯 但晚飯只有個半鍾時間

漫春天再叫個面

個麵幾好食

行下睇下佢想食咩囉

買外賣過隔離酒店食女

又一城大canteen

openrice啦！ 上個網都懶

你條禾蟲

greyhound都可以

食扒 你真係黎食 叫manager 免費請你食埋cake又點話
祝你成功

今晚食完幾嘈下都

其實唔好俾飽飯佢地食 試多幾次食劣野先 如果佢都唔介意就真係好女黎 你要知道女人一試左d好野 只係一次咁多都已經有排你受 我已經中哂伏 餐餐fine dine咁濟

有Budget可以食，有名氣，女人實鍾意

food court 譚仔

著橙褲

呢間係幾嘈

simply life無得輸

if有位

佢係lum你 去邊都一樣

exp唔錯

另外 睇戲前可去買garrett爆谷
芝士同焦糖味都好正

AC1黑房

平d 就queen cafe.. 貴的有dan ryans...

食完可以靜靜地周圍行下 食下雪糕

AC3 canteen

入city ac1食燒味飯
一試就知個女仔娶唔娶得過

一生只想尋找一個肯挨ac1 can的女人

ac1 can米線好差咩

諗左先，去到睇情況，問下佢意見，介紹一下，如果佢無所謂先再決定。

去food court食譚仔

COVA?

City ac3真係冇得輸，西餐、靚景，最緊要係咩呀？平呀嘛屌你

cafe de coral

Cova啦！女仔實鐘意食個到啲蛋糕
又有dinner食

緊係問心理時鐘巴打啦

譚

shitty AC3 canteen

執左好耐啦
以前返學成日食

如果掌握到大概幾點食飯最好book定枱，有d女仔唔鐘意等位
又一城d餐廳有時無book枱要等勁耐

Exp
Cova

點解冇人講Queen's Cafe

呢間野係又一城超過十二年都屹立不倒

講真我住係又一城附近咁多年

食最多真係呢間同埋隔離間皇府

但間皇府而家好似裝修緊

有錢仔

三哥

老麥

食女

Simply life 要排隊無得book
Greyhound/ Dan Ryan's 都ok

食開queen's cafe,冇得輸

城大garden cafe啦

去城大食頹飯

加油

Yoshinoya

真係好少人識
同親friend講 [九龍塘食糖水]都唔識

轉地方再食

唔係去九龍城咩

Greyhound啦

竟然成村人話 EXP 好食

咪聽佢講，baby ribs好食到不得了，係美國食到既味道

個到你預800走唔甩

同親啲女都係食茶餐廳 快餐店
再唔係就米線...

Ac2

安南

著橙褲呀記住

生哥

M記
明既人自然會明

心理時鐘上次果間

行遠少少去浸大食兩大新can啦
包你地兩個一試難忘

城大d canteen開到咁夜架咩

咁我mark定幾間先 唔係等陣要排隊就369
就咁睇 simply life / queen's cafe / cova

希望會順利啦唉

除左food court同果幾間酒樓咩都得啦

穴藏

食Cova
入城大電梯樓下個間
成個商場呢間叫高級小小
環境冇禁嘈 方便兩個人細細聲傾計

但啲server好西

野食上得慢

又一城最好bk定 有d都幾full

穴藏啦，幾好味

食屎啦你

今舖真係食左屎

表你老母白咩

中伏

AC3 can高級西餐廳加個pizza兩個人分

Taste

原來係表白嗰位巴打

Pizza express / schoolfood

約女緊係食日本野。。。"穴藏"都幾好

muji cafe
schoolfood
greyhound

記得著橙褲

Cafe de coral

Queens cafe
靜 靚 姐仔識做

城大Ac1

鴻福堂

Shitty

School food